一打開包裝真係估你唔到

係幾好食不過份量太少

拉

我都唔想食 有冇其他超市可以買到嘅推薦下我 （好食）

唔想食咪倒鳩左佢囉,講到好似人迫你食咁

你唔開點知佢咁樣啊

呢隻好食 間唔中食會停唔到 食耐左又會好易厭..

759有隻同一款
但係日本牌子

屌你老母有人迫尻你食咩

我話份量少喎
你係咪盲㗎？

你老母你用下你隻閪眼睇下自己講咩先啦柒頭

食日本版卡樂b得唔得

睇到你好多粗口

卡樂B比狗食

大家都是日本牌子，只不過係奶共代理

759 pocky買得卦？

少到離曬譜

你話唔想食 咁咪唔好食囉
藍絲狗

你check下後面有無寫四洲代理
日本直送咪買得

失望

手足,卡樂b應該最多人食
唔講真係唔知係四洲
個設計可以再突顯卡樂B多啲

得